今天 林鄭殺到了香港人

RIP